有無人記得Christina Grimmie？被fans開槍射死

好靚女，22歲咁就死左

以前好鍾意睇佢自彈自唱
特別係cover bruno mars 隻it will rain
見到佢又參加比賽唱wrecking balls
好登佢開心

點知無幾耐就見到佢走左

記得 睇住佢由cover到有自己歌到後尾紅咗
結果咁就死咗